DSE放榜集中打氣區

學生們，無論聽日收到嘅成績如何，只係人生嘅一頁紙，仲有好多出路可以選擇！

推